李玟熱舞「選曲」挑敏感神經！ 陸網逼問國籍秒回：我中國香港人

▲華語天后李玟。（圖／翻攝李玟臉書）

早年以多首膾炙人口的經典歌曲，紅遍大街小巷的華語天后李玟，雖然已經年近半百，但依舊保持性感又健美的好身材。最近她因為疫情關係，大幅減少螢光幕前露面的機會，但她近日在社群平台，分享了一段與二姊戴著墨鏡，搭配《我是從新加坡來的》這首歌曲熱舞，結果被大陸網友逼問國籍，她也直率坦承「「我是中國香港人」。

李玟於本月9日分享一段和二姐動感共舞的影片。畫面中李玟與姊姊都戴著墨鏡，穿著有型，雖著音樂舞動身體，而仔細聽她們跟著翩翩起舞的背景音樂，正是《我是從新加坡來的》。

▲李玟與二姊隨著《我是從新加坡來的》這首歌起舞，引來大陸網友詢問她國籍問題。（圖／翻攝李玟臉書）

可能是因為歌曲有點涉及國籍的敏感問題，立刻有大陸網友在影片留言下方質問李玟「你是中國人？還是新加坡人？」對此，李玟也毫不避諱的直率回答「我是中國香港人」，但根據大陸《搜狐》報導，這篇留言已經看不見，疑似李玟留言後又刪除。

中國人就中國人 乜中國香港人

難聽過粗口

明明係中國新加坡人

brandi love

阿嬸邊位

唔想認中國人但又怕得罪老細咪叫自己做中國香港人囉

佢幾時做過香港人